點解要呃鬼食豆腐？

有無人知？